[笑死無命賠]日本人笑支那狗整老翻

同西鐵的公仔差唔多

part2

都係嗰句
4大國粹：偷呃拐騙